星座真係可以代表人既性格？

近排成日都見到一啲星座post， 話呢個星座嘅性格就係點， 嗰個星座嘅性格就係點。 到底其實即係點

咪統計學黎
偏差較大姐

mk先信

我真係唔園， 點解睇下啲星星同生日月份就知道人嘅性格，定係我太膚淺

你自己諗下

薛俊良有本著作叫星座為什麼決定了你的性格，有興趣可以睇睇

咁星座同十二生肖又有冇關係

又啱，睇八字又點計
btw, D低質星座撚連上升星座都未必知係乜
本質又同星期日教徒一樣
up兩句就當係

占星學好複雜，每日既日升日落又唔同，好難單純知道少少資料就知果個人既性格

唔同既性格特點應該所有人都有
所以所講既星座性格應該只係指
比較多同星座既人所共同擁有並比較特出既特性
所以不能盡信 只能用作參考之用